姦淫擄掠聯合國

聯合國性侵醜聞
過去十五年，聯合國維持和平部隊的性侵指控多達1700宗。為何聯合國設法制止事件重演，但性虐待和性剝削的問題仍然存在呢？為何至今只有53個維和部隊人員因性侵入獄？本片探討聯合國的失策和局限性，分析成員國在當中的角色。